\documentclass[titlepage,DIV=11,fontsize=12pt,parskip=half,oneside,paper=a4,BCOR=3.3mm]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{parskip}
\usepackage[style=numeric, citestyle=ieee, backend=bibtex]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{subfig}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{gensymb}
\usepackage[linesnumbered,ruled,noline]{algorithm2e}
\usepackage{color}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{xparse}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{placeins}
\counterwithout{figure}{chapter}
\counterwithout{table}{chapter}
\addbibresource{bib.bib}
\graphicspath{ {images/} }

\DeclarePairedDelimiter\ceil{\lceil}{\rceil}
\DeclarePairedDelimiter\floor{\lfloor}{\rfloor}
\newcommand{\realnumbers}{\varmathbb{R}}
\newcommand{\naturalnumbers}{\varmathbb{N}}
\newcommand{\integernumbers}{\varmathbb{Z}}
\newcommand{\Mod}[1]{\ (\mathrm{mod}\ #1)}

\makeatletter
\renewcommand*\env@matrix[1][\arraystretch]{%
  \edef\arraystretch{#1}%
  \hskip -\arraycolsep
  \let\@ifnextchar\new@ifnextchar
  \array{*\c@MaxMatrixCols c}}
\makeatother

\makeatletter
\newcommand*{\centerfloat}{%
  \parindent \z@
  \leftskip \z@ \@plus 1fil \@minus \textwidth
  \rightskip\leftskip
  \parfillskip \z@skip}
\makeatother

\makeatletter
\newcommand*\bigcdot{\mathpalette\bigcdot@{.5}}
\newcommand*\bigcdot@[2]{\mathbin{\vcenter{\hbox{\scalebox{#2}{$\m@th#1\bullet$}}}}}
\makeatother

\DeclareSymbolFont{lettersA}{U}{txmia}{m}{it}
\SetSymbolFont{lettersA}{bold}{U}{txmia}{bx}{it}
\DeclareFontSubstitution{U}{txmia}{m}{it}

\makeatletter
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rA}{\mathord}{lettersA}{129}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rB}{\mathord}{lettersA}{130}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rC}{\mathord}{lettersA}{131}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rD}{\mathord}{lettersA}{132}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rE}{\mathord}{lettersA}{133}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rF}{\mathord}{lettersA}{134}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rG}{\mathord}{lettersA}{135}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rH}{\mathord}{lettersA}{136}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rI}{\mathord}{lettersA}{137}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rJ}{\mathord}{lettersA}{138}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rK}{\mathord}{lettersA}{139}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rL}{\mathord}{lettersA}{140}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rM}{\mathord}{lettersA}{141}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rN}{\mathord}{lettersA}{142}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rO}{\mathord}{lettersA}{143}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rP}{\mathord}{lettersA}{144}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rQ}{\mathord}{lettersA}{145}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rR}{\mathord}{lettersA}{146}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rS}{\mathord}{lettersA}{147}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rT}{\mathord}{lettersA}{148}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rU}{\mathord}{lettersA}{149}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rV}{\mathord}{lettersA}{150}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rW}{\mathord}{lettersA}{151}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rX}{\mathord}{lettersA}{152}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rY}{\mathord}{lettersA}{153}
\DeclareMathSymbol{\m@thbbch@rZ}{\mathord}{lettersA}{154}
\makeatother

\ExplSyntaxOn
\NewDocumentCommand{\varmathbb}{m}
 {
  \tl_map_inline:nn { #1 } { \use:c { m@thbbch@r##1 } }
 }
\ExplSyntaxOff

\DontPrintSemicolon
\SetKwComment{Comment}{$\triangleright$\ }{}
\definecolor{cadmiumgreen}{rgb}{0.0, 0.42, 0.24}
\renewcommand{\listalgorithmcfname}{Algorithmenverzeichnis}

\usepackage{xcolor}
\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={red!50!black},
    citecolor={blue!50!black},
    urlcolor={blue!80!black}
}

\DeclareMathOperator*{\argmax}{argmax}

\newtheorem{thm}{Theorem}

\recalctypearea

\begin{document}
\subtitle{Universität Passau \\ Institut für Softwaresysteme in technischen Anwendungen der Informatik}
\subject{Bachelorarbeit}
\title{Lokalisierung und Erkennung von Text in natürlicher Umgebung}
\titlehead{\includegraphics[width=6cm]{uni-logo}\hfill\includegraphics[width=6cm]{bartec-logo}}

\author{Alexander Lerach}
\publishers{Prüfer: Prof. Dr. Tomas Sauer}
\maketitle

% ----------------------------------------------------------------------------
% Inhaltsverzeichnis:
\tableofcontents
% ----------------------------------------------------------------------------
% Gliederung und Text:
\include{chapters/einleitung}

\include{chapters/definition}

\include{chapters/detect}

\include{chapters/recognition}

\include{chapters/merge}

\include{chapters/evaluation}

\include{chapters/final}

\printbibliography
\listoffigures
\listofalgorithms
\include{chapters/anhang}
\include{chapters/eid}
\end{document}
